我記得舊年區選有港人突登飛返黎香港投票

嗰陣連登仔仲話點解香港無郵寄投票， 國際都會笑大人個口
今日就屌選總統咁撚大件事比人郵寄投票咁兒戲比人造票
屌你老母笑撚死

台灣人都係
親眼見住佢哋自行組織再同長榮deal包機

不過美國有駐外地軍人
mail in係有佢功用
但唔應該阿豬阿狗都得囉

同意
應該只可以駐外軍人 外交人員可以mail in先岩
乜撚野個個州幾十萬mail in
PA仲話有幾百萬 CLS

無屌過，sorry
阿豬阿狗都好應該親身投票，公民責任黎
老人家都應該照排隊

每次投票都有一車車旅遊車送大陸人去票站投票, 見怪不怪啦。

參考下美國政府官網關於郵遞選票既方法